新加坡確診患者同時感染登革熱

SINGAPORE - Singapore has confirmed the first patient to be infected with both the coronavirus disease and dengue.

All other patients who had been warded with the woman when she was admitted as a dengue patient are now quarantined at Ng Teng Fong General Hospital, the Ministry of Health (MOH) said on Thursday (Feb 20).

The 57-year-old Singaporean, who is case 82, is the only known person here with both diseases, MOH said.

She visited the hospital last Thursday and Saturday, and was admitted as a dengue patient in a general ward on the second visit.

MOH said on Thursday (Feb 20) that she was not misdiagnosed and that her symptoms and laboratory results were consistent with dengue.

However, when she developed respiratory symptoms, she was tested for the coronavirus disease. The tests confirmed on Tuesday afternoon that she had the coronavirus disease known as Covid-19, and she was immediately transferred to an isolation room.

Those with dengue usually have fever and rash but no respiratory symptoms. Respiratory symptoms associated with the coronavirus disease include cough, runny nose and sore throat.

強中之強

Q: 新加坡人全盛時期可以同時感染幾多種傳染病?

咁快開始玩變種，狗國都追唔上

唔覺意變埋種再傳埋去歐州

會唔會溝埋一齊跟住變種？

一個細胞同時感染 冠狀病毒同 登革熱病毒會發生咩事？

登革熱 登革熱 我要決意隔絕

坡狗

抵撚死啦坡狗

之後昆蟲播毒再變種

六神合體

坡狗滅國了

combo

crossing over
mutation

再變種就仆街
熱帶地區本身唔應該
同時爆病寒帶同熱帶病
但新加坡地少人多又周街支那武漢人
又多冷氣
真係大檸樂